起牆同埋守牆既手足唔該你地去既時候記得帶摺凳

整到攰或者守到攰可以坐低抖下

防狼嘢必須
好多非禮案
噴隻色狼嘅眼，之後就走

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 金鐘升級 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
7.28 - 港島西遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 連儂牆
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務；紅色係死線同升級

《拆哂啲連儂牆就啱喇》

帶張凳坐下都唔得?
廢老聚賭就坐得?

推

坐係度守牆咋
少人守梗係要帶凳坐